阿sir入便利店借水有咩問題

天氣熱
拎下水飲有咩問題
辛苦哂阿sir
唔明點解你地要煲大佢

下次入銀行借錢

黑警快D自殺死

請善用起底及封鎖功能

唔好煲大佢

經濟差
拎下錢有咩問題
辛苦哂阿sir
唔明點解你地要煲大佢

又有得捉五毛block

冇問題㗎
借你個銀包用幾日 一陣還返俾你

Blocked

但入面d錢冇晒

hi